{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057560",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-10-12",
        "domain": "숙박",
        "title": "이비스 앰배서더 명동"
    },
    "text": "イビスアンバサダー明洞は明洞に位置する宿泊施設で、ビジネスマンやレジャー旅行客のためのホテルとして愛されている。 ヨーロッパおよびアメリカですでに人気のブランドとして知られており、リーズナブルな価格で感性的な満足を提供するホテルとして外国人観光客に人気を集めている。 ホテルは19階にロビーがあり、シンプルでモダンなデザインの客室はお客様にリラックスできる空間を提供します。 また、朝食、中華、夕食を楽しめるレストランやミーティングホール、ワインバーも提供されている。 客室内にはLCDスクリーン、個人用金庫、無料インターネットサービス、業務用空間、レセプションサービスなどが設置されており、ビジネスマンのための便宜施設にも気を使った。 イビスアンバサダー明洞は顧客に必要な施設とサービスを提供し、安らかな休息と満足を与えることに集中しており、特級ホテルの典型的なサービスを排除して経済的な客室料金を提示している。",
    "QA": [
        {
            "question": "いびすあんばさだーあきはちょうはどんな場所にありますか？",
            "answer": "イビスアンバサダー明洞は明洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "いびすあんばさだーあきはちょうはどのような宿泊施設ですか？",
            "answer": "イビスアンバサダー明洞はビジネスマンやレジャー旅行客のためのホテルとして愛されています。"
        },
        {
            "question": "いびすあんばさだーあきはちょうはどのようなブランドですか？",
            "answer": "イビスアンバサダー明洞はヨーロッパおよびアメリカで人気のブランドです。"
        },
        {
            "question": "いびすあんばさだーあきはちょうは外国人観光客に人気がありますか？",
            "answer": "はい、イビスアンバサダー明洞は外国人観光客に人気があります。"
        },
        {
            "question": "いびすあんばさだーあきはちょうの客室はどのようなデザインですか？",
            "answer": "イビスアンバサダー明洞の客室はシンプルでモダンなデザインです。"
        },
        {
            "question": "いびすあんばさだーあきはちょうにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "イビスアンバサダー明洞にはレストラン、ミーティングホール、ワインバーなどの施設があります。"
        },
        {
            "question": "いびすあんばさだーあきはちょうの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "イビスアンバサダー明洞の客室にはLCDスクリーン、個人用金庫、無料インターネットサービス、業務用空間、レセプションサービスなどの設備があります。"
        },
        {
            "question": "いびすあんばさだーあきはちょうはどのような顧客に向けてサービスを提供していますか？",
            "answer": "イビスアンバサダー明洞はビジネスマンやレジャー旅行客を対象にしたサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "いびすあんばさだーあきはちょうはどのような価格帯ですか？",
            "answer": "イビスアンバサダー明洞はリーズナブルな価格で提供されています。"
        },
        {
            "question": "いびすあんばさだーあきはちょうは特級ホテルのサービスを提供していますか？",
            "answer": "イビスアンバサダー明洞は経済的な客室料金を提示しており、特級ホテルのサービスを排除しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 298,
        "QA": 530
    }
}